台北獨遊

5月16-19 真係搵唔到朋友去 又唔想一個人玩
有無巴絲同期一齊玩

一個人玩都幾有趣㗎

去過好多次台北😂睇下有無人同期一齊玩

Plan左做咩未？

台北大多地方都去過 都係去影靚相
今次想落club見識

未考完試 如果月尾可以搵你一齊Fing

17 18 19喺台北

16-19嘅如果晚晚去都體驗到4間唔同嘅club
日頭用黎訓教嘅話
其實唔洗點plan行程

14-19
我都係一個 有興趣可以加我tg

15-20 都係自己一個係台北 有冇巴絲相認

18~23獨遊
有興趣可以夾埋去食野

有冇巴絲打5月尾6月頭去台北旅行？

6月頭自己去

我19號晚會去clubbing 你有無性趣join

19-24 去

禮拜六日係台北冇野做
有冇人一齊玩